你呢刻有啲咩煩緊？

樓豬不在，開住先～

無人黎

煩緊公屋、綠置居、居屋嘅事

好大膽

你有杜汶澤都要煩呢啲

生日點過

講夠未

?

食蛋糕

真樓豬死撚咗去邊

一個人食咩

你今日生日？

lm

冇咩分別
d frd又要book 先出到

騎劫

請我食

你想買樓？

人大咗 生日？wfc

說謊蛋糕

出街食飯吧

幫自己為人生倒數

當然
你以為仲係中學一樣嘅時間表?

你要習慣沒有依偎的肩膊

我都係廢青

好多project 壓力山大

紅字都冇人信

所以即興多

蟲不喜歡

啊

佢吔真係有心就岀到㗎喇 冇心岀就…

有女朋友先慶祝生日
無女朋友後無慶祝過了

好mean 但係事實

去海洋公園
自己一個

我本來都唔諗住買，因為我唔會生，但依家係因為唔想住依家間公屋，飽受鄰居騷擾，所以至有打算買

我都今日生日

你食到綠晒喎
ok嗎

係咪開左個新acc

小妹真絲

去過

生日快樂

做乜野無咗女朋友嘅

生日快樂
天蠍jj

其實負擔到，買都唔錯呀⋯⋯有歸屬感啲

咁最好都要約定嘅

小事啦 ching

你好呀

自己一個正啊

被帽

唔好咁

生日快樂呀爸打

真。假絲

ok的
好味道

青bb

happy又老一歲

當一切也經過了

騎劫左添
多謝各位
你做咩咁愁

頂住 帽事嘅

再睇下份申請須知先
以前就係冇花心機睇，搞到公屋申請個度一塌糊塗，其實不知有幾多嘢玩！

sad story

到時上黎圍爐

又要等出糧供樓 一出完糧就要等下一期出糧

個時好hurt,而家無哂事了

小妹係青豆

i know that feel bro

點解大家咁得閒

就訓

諗返起帽我果個ex

咦 sry

有樓人士

可能真係我唔夠成熟
成日想另一半會體諒我多少少
我好盡力啦 日日都好想喊好委屈

佢仲

咁又好似真係唔做好過做喎

好多帽

岩岩放工

好慘 由其是睇住依家慢慢跌價

等返學

係邊到讀緊書

呢段文字睇得出你真係好努力 嘗試咗好多方法 辛苦你啦爸打

守二年就得啦

加拿大

呢刻 咁迷惘加m痛可以點

佢原諒你未？
關於咩 講唔講得

點解佢唔可以明白一個男人出面做野已經好辛苦
為錢煩惱好辛苦 只係想有個人可以明白佢
呻完又準備去氹番佢啦

同位巴打傾左兩個禮拜
本身有啲好感
但係感覺越傾越似friend
佢都好似無咩進一步表示
灰左

休息下

前兩日失戀...
身邊所有朋友都話佢係人渣
以前佢試過揾sp、同另一個女仔曖昧等等
其實理性上知道佢好過分
但係感性上我又放唔低，太愛佢
愛到咩都可以原諒佢包容佢
呢兩日，不停喊...好痛...

做朋友唔好咩

正常
網絡世界始終係網絡世界

封哂佢，時間會幫你搞掂哂一切

我覺得要同佢講下好啲喎 大家傾下佢就應該會學識體諒你

萬一見左面，連朋友都無得做就唔好啦

無錯，溝通好重要

當然好
不過自己本身想出pool
而家又要重新搵人
有啲灰

搵工呀呀呀呀呀

太樣衰?
定網絡同真人性格有出入?

但仲有廿幾年供

呢度有好多
仔死仔還在
不用擔心啦
最緊要夾je

加油呀呀呀呀呀

想岀pool就咪網上識人喇 又唔講到搵人搵人咁 呢啲睇緣份架

未見過相就網戀好危險

好唔捨得
每次想㩒嗰粒制，又落唔到手
見到每張相，每樣有回憶嘅嘢就忍唔住
但又好手賤不停去睇

見過都未必真

越睇越傷心，揾人幫你封

部野幾時整好呀

而家開cam都唔真

咩野

網上識人其實真係有啲危險

好癲

想問各位巴打
分手後無比前仼追蹤私人ig
之後佢follow我就del 點知呢半年黎佢前前後後follow左我四至五次 到底係想點？
分手係我開口 但分手前一個月佢都放棄狀態 根本等我做衰人 佢無追返我但搵過我幾次咁 最後一次問我係咪有新對象 我有但無答佢 而明明佢自己都有曖昧緊既人

好想知佢諗咩 係佢選擇唔珍惜我放棄我
依家唔甘心就想打擾下我？

相機

真咩

我都覺
而且網絡上嘅性格唔一定等於真人

我明呀 做男人就係咁 永遠都係要主動個一個

同埋連登真係多痴線佬，識耐啲先見好

我都想識讀心

你又係網上識人咩

sorry囉 咁痴線

我地純吹水當然冇咩野
但去到見面同出pool就要小心啲了

佢想翻焯

冇又咁嘅樣嘅

十年

你要習慣沒有依偎的肩膀

好貴架？

睇中左邊個

起碼有了解過先囉⋯⋯
開個cam咁先好約
唔係約完出黎放飛機就唔好啦

當然

你想點唔frd

係囉係囉，講黎聽下

朋友都冇得做

um，每個人把尺唔同

我覺得點都唔好約岀黎 太危險

咩model，有啲好似上萬蚊一隻鏡

你

放流料

然而好多人都想出pool

真架...
起碼要有個心理準備

在於相處

一齊左幾耐
其實呢啲你要慢慢build番 關心多d佢囉 做唔到既野我寧願你唔好應成！

Cam都可以係假嫁

網上傾咗兩個禮拜就想進一步 有冇咁狼死

太快了
了解左先ok?

咁又唔係嘅
快啲熟咁姐

佢應該太想出pool
但唔應該係邊個都ok架

我未快樂過已失戀

係

可以試吓搵我

理所當然我的錯

絲黎

我男黎

其實可能唔係呢

成日扮小妹

仲以為係你阿妹

做野真係好撚煩
每分每秒都想劈炮

M痛戈個真。小妹黎

Have dinner lu

enjoy

yummy?

me too
我想做廢青又可以搵錢

有邊個唔想

我覺得可以ge，都係一種方式，不過要帶眼識人囉

就係10個9個都冇帶眼識人

十分agree 上網啲女太識玩
P.s 成日上網比囡囡呃

笑死

禾有兩個ex都上網識

有無人會一時勁鍾意一個人，一時又覺得無咩野
我解讀唔到自己

不過都好過我現實俾女玩

所以咪ex囉

等我做埋你EX先

這個po推很快

做咩藍色哂

不嬲都藍色

你男定女

唔係有機啦咩

岩呀得個知字都好

為何這麼快看清楚落得這結果

得嗰少少 隨時又等成日先覆我一次

有其他人要覆

我地同一個年代

但當時佢一句都無挽留
後尾搵我淨係話咩分手好可惜
其實我有新對象了 佢應該都估到
我都放底左 只係唔明點解要咁做
當初奮不顧身換黎冷言冷語 依家就做d小動作出黎

90後

可能係佢而家空虛寂寞凍，想揾返你過聖誕

joey

但我呢個moment聽緊周姐輪

唔好咁認真
其實真係sip下時間多

祖兒艾辛

男啊

[/quote]可能係佢而家空虛寂寞凍，想揾返你過聖誕[/quote]

咁都幾仆街

一睇我藍到仆街咁就知我乜料

m 痛果個 係女

女嗰個有仔㗎啦唔使F F

認真就輸了
你的樣子如何

可能係佢發覺最好還是你
所以揾返你
呢個答答會唔會好啲

佢而家要ge係收兵呀

有女呃證明本身唔錯

邊個收兵先

Yee 唔可以話你錯🤪

不過都係麻煩，不了不了.3.

你又講得幾有point wo

So 9 sad
大佬你唔好痴線啦

好想好想

好想什麼

都唔算太關事
上網太易搵到人傾
傾完唔洗負責
現實生活過得好後就會消失
除非有能力傾到轉Whatsapp同出街

而家落緊雨 佢不嬲唔用遮 好想同佢講要帶遮

能力代表
外表及口材

哈哈都唔重要既 依家有個好好既男朋友了
只係好唏噓點解個陣又求又剩都當我垃圾
依家走黎擦存在感

你有一把縮骨遮
同佢出去就帶

男女都犯賤
失去才會珍惜

男人口才重要過外表
女人就真係靠樣先搵到食啦

古住枝?

好想好想 和你再一起

藍到仆街既我正正就係做緊依樣野
多數轉到WhatsApp就止步了

咁第一印象
Well looking 已經加分

我有 遮過佢 咁我都想佢自己會愛惜自己嘅 佢話有帽就得

我唱開勁歌金曲version
明天我要嫁給你啦～

大獲 口才唔掂添

唔係香港的？
我見其他東亞細雨唔多擔遮

有帽就帽事嘅

我兩樣都無

唔係

雙重含義

係喎 我都係

唔明點解自己出唔到POOL

屌

Mean撚到仆街

你自己覺得咩原因？
轉得Whatsapp都係有興趣先會轉
唔係既一定唔比私人電話

第一句
你的樣子如何

你份人感性 重視感覺
感覺岩既條件可以放後d既

最慘比WhatsApp你人哋都係話當你係friend咋

人人口味唔同

起下底睇下人地有無另一半先啦
無既先有計傾

就係次次感性蓋過理性

咁..都好正路ge

口才呢d 經驗值黎

對上兩個一個有一個冇囉

難道你第一樣唔睇樣

而家當friend姐 遲啲可能唔係呢

又諗起歌詞

無對象比我升級
唔通要tinder 9add

有就算啦 當識多個朋友
無既咪傾到差唔到就出下街
情侶都係朋友做起

咩歌?

好想好想一個人

連登telegram post幫到你
身邊朋友都係咁出pooj

竟然

個個什麼放低tg就有人add?

唔識

你仲唔快啲去放

Old song

可以考慮

快喇仲考慮 有人等緊你呀

咁你呢？

對 可以試下
當然 你揀人時人揀你咁傾

我冇tg 我有意中人喇

你係邊種？eg習慣就會上心？

係咪需要自我介紹個啲
得閒去望望

我都係最近先開
平時根本唔用

唔明點解啲人可以咁撚厚面皮，問我比曬啲筆記佢抄返。又話自己雖然有上堂，但啲筆記唔知點解次次都冇抄 上堂都唔抄 把撚咩

係 有whatsapp就夠

其實可唔可以理解為重感情？所以先易沉船

咁仆街，唔好同佢做朋友

你係有佢已足夠

幫佢磨返薄塊面皮

受不了

佢都咁諗就好

咁你要加油！

一直都加緊

可以試下 反正又無蝕底
不過總有痴線佬
有人sd過j圖比我睇 唔識比反應

咁癲 邊啲“j”圖先

一定男>>>>女
男放tg應該都係比gay搵

心理壓抑太利害

咁的確連登仔比女多
正常現象黎

真J
我個下無理Block左 後尾諗返早知玩下佢
好怕d中學妹妹比人係連登呃

煩緊玩唔玩番kingdom come deliverance好

貼J呃到咩妹妹

男係多好多
但又真係幾個女性朋友都tg搵到男朋友

可能係嚇下啲妹妹呢
因為好多會員都比較細個

唔知 但近來發現
好撚多仆街上網呃蝦條
又真係好多人比人呃

咩黎

遊戲

只可以講，新一代對性的確比較開放
沒有純純的愛了

竟然有人咁on9

GOOGLE完都未聽過
大作黎??

唔似我

日日loop

你走

唔知算唔算大作
玩法類似fallout同skyrim

好hurt

抵啦

普通到喺街見到唔會特別留意 但係未去到樣衰
係成日對住異性就唔識笑 會西面

你呢D沉船友
講D乜你都唔會聽

我係沉船友？

有D人鍾意同D西面的
但多數都係PLAYER
小心點
現實途徑識唔到朋友?

煩緊份工offer
煩緊想同返個ex一齊 但唔知佢點諗

食回頭草冇好結果呀

岩先有位女USER
煩緊比前友男友 騷擾
個個唔會係你黎呀

咁點解我仲係青頭

回頭草
好難美好

吊你牙
笑笑笑

你的樣子如何
你的銀包如何
你的口技如何

sorry囉大佬

All 0

Ok原諒你

咁你仲問點解

現實太殘酷

係 不過我同你一樣

有一曖昧左一段時間既人 但一直唔確認關係

咁你有無暗示比另一方聽
定還是你都鍾意曖昧

我都想曖昧呀

Sorry 我係絲

有暗示啊 佢明明好似收到咁 但又唔會有下一步...

近排啲朋友都食回頭草

OH..估你唔到
點解想搵返人?

可能佢比較ENJOY曖昧呢種關係
仲可以同時同幾個

食回頭草竟然係一個潮流

佢影響咗我個人好多 佢令我成長 比左好多好多回憶我 雖然同佢一齊好似湊仔咁 但係我好想幫佢 照顧佢
利申 佢係健全嘅

搵唔到啱嘅女仔...

世界變喇

咁點解會分手

呢度大把人搵唔到

突然佢叫我放生佢 比佢自由

下

煩緊冇錢

男人就係任性

你比佢大?
聽你咁講好似仲愛佢咁
女追男隔重紗,GOGOGO

點解我咁苦命..搵唔到啱嘅女仔...

呢樣幫你唔到

你管太多??

一路等ex回頭 一路搵有無啱 無啱寧願唔要

呢個真係10個人,8個都會發生的問題

咁你仲有同EX 聯絡?

又一位想食回頭草

煩緊轉工
唔捨得啲同事
Last day送乜散水餅好

同年
本身開頭好憎佢 因為話分就分 好自私
但其實 我話佢自私個陣我自己都好自私
依家冷靜返 發現我真係好愛佢 我真係等到攰

我無回頭草呢個煩惱

如果人唔多就LADY M?
人多就聖安娜算啦

係相反 我地所有朋友都知
但唔知點解調轉左槍頭

無聯絡 但我有留意住佢 無放低過
只有佢先最啱我

傾返計睇下佢有無意先囉
睇佢反應再決定
8下佢有無新戀情

你ex似係死仔性格

要預20份 熟既都要12份

無聯絡又點等到佢回頭..

根本就係 不過我就係鍾意佢唔成熟 (係好犯賤)

笑咗 你唔搵人 等到死佢都未必會搵你喇

其實我地common friend好多 所以佢近排點我好清楚 只係唔想再厚住面皮去搵佢 因為我已經做左兩次 太多

佢今年有嘢忙 到5月 到時我先搵翻佢

咁就睇下你地FD到咩程度啦,不過好同事都難搵
我個人願意付出多D
因為你將來可能遇唔返好同事了

原來真係男人唔壞女人唔愛 我要做壞人

抖M

咁已經有2次
真係強求唔黎呢
睇開D吧清

我每個朋友屋企人都咁話我

半年時間可能你已經放低左佢

個兩次係初初分手個一個星期 依家都就黎兩個月 所以開始又好掛住

係就好 有新實好架 但無啱都無計

我鍾意原版多D
歌是好歌

我明呀

咁其實都唔係咩唔見得人GE事
每個人都唔同架MA

每日都喺度諗返起以前做嘅錯事 唔知幾時先可以原諒到自己

會唔會雙方沈澱左先再搵會好D
你會唔會只係唔甘心呀..

我慘在我無做錯事 但比人遺棄左

時間會解決一切..

佢分手原因有D爆
唔知係咪真實原因

所以我等佢 依然相信 緣份未盡

某程度上有啲
不過講真 就係因為佢嘅唔成熟 我同佢一齊好無壓力
只係我做左成熟個一個 令到佢攰 我明
所以如果有下次 我一定識去拿捏

有無彎轉

祝你有下次

我都係咁諗
硬係覺得有啲野未完

同步成長都係緊要ge事
任何一方脫節=88
借問聲2位大概幾歲
大概就可以

我未知 未真係拎出黎傾
比佢玩多一排 到一日希望佢會記得返起我

覺得啱就做/等 加油啦

多謝呀ching

唔信任女朋友 唔會將心底既事同佢講 唔知係咪應該仲一齊

咁都係女朋友

兩個同年 22
係 我知仲有大把世界 好後生
不過遇到一個岩自己又要去熟悉嘅 真係好難同好煩

如果你最入面個一面都比唔到女朋友睇 一齊為左咩？

講得好好

我驚畀佢知道我個心諗咩 佢會再傷害我

讀書,剛畢業,工作幾年
男女雙方心態都可以轉變得好快
我唔係話你一定會變心
只係覺得有D野順其自然可能會好D
話唔定佢會主動搵返你呢
你搵得咁密可能會令佢反感

有冇來龍去脈

佢之前點傷害你？

剛拍拖定咩原因
點解會唔信任女朋友

呢個幾月已經無聯絡啦 只係得閒係大家朋友story入面見到

..我覺得你心態唔好
咁樣會害左雙方

$$$

同埋我自己都知再搵只會反感 因為我都比人窮追猛打過 我唔想自己變到乞佢憎

拍拖就快兩年 所有心事都同佢講 真係好愛佢好錫佢 但中間佢鐘意左第二個 後來佢話想番黎我身邊 我接受唔到 提出分手 但後來心軟又一齊番

而家話就話一齊番 feel到佢真係想同我一齊落去 但我成日都浮現果段時間我好唔開心好傷心既畫面 唔想再經歷多次 結果而家唔會同佢交個心出黎

今日咁多食回頭草嘅 食回頭草咪就係咁嘅結果囉

被帽後遺症..
心入面始終有條刺
如果再有誤解好易又會爆發

你呢刀插左係好多人身上

冇錯，有條刺就唔好繼續

想拔刺 唔識拔 有無人可以教我

呢啲刺拔唔到

雖然好衰
但只有換一個女朋友先可以解決

我都係講事實姐

未必，呢啲隨時跟一世

如果HURT得太重會跟一世..
其實如果真係夫目前個種被帽真係好恐怖
見佢拖住第個攬攬錫錫已經好難受

是但啦 唔想理喇

最慘真係想溝女嘅又俾人當呃蝦條呢

講出嚟都預咗俾人插
冇女洗死咩
毒撚一個更開心
etc.
嗰啲說話
果然翁果然翁果然翁果然翁果然翁果然翁用反拳功

無女咪又係咁過

咁就一世

有啲肚餓 食唔食杯面好

準備訓就唔好食～

未有咁快瞓得著

吃

樓下post聽到未
咁就一世喇

食

冇動力冇另一半冇朋友冇成就
正宗廢青毒撚

就見到佢lu

食ed

咁咪好

全部都可以搵到返嚟咖喎

點解訓唔着

我都想食 好耐冇食過

合味道

有心事？

冇 單純訓唔着

正呀屌

聽下歌數下綿羊仔試下

鐘意一個男仔，但係好驚佢知道左，會同我冇咁close

係 好 撚 正

佢有女朋友咖咩

如果我鍾意嗰個都係咁諗就好

冇呀^_^

可能佢都中意你呢

我都想呀😩但係呢排好似少野講左咁。

係佢忙咗定點

分左手 冇心機讀書

早

早晨呀
你訓好少咁

有咩parttime好返

早~

烏豬有好介紹

你地一齊返

早晨

dse u 開始學英文好痛苦
唔學又唔得

佢之前有搵過D工POST出黎
我見有D都幾好,對學生哥黎講

英文是好東西
出到社會才會後悔書到用時方恨少

係邊頭?我想幫我個fd睇下

係樓豬上個POST度
好似有2,3個

覆個MAIL都要查字典,打完仲要CHECK多次GRAMMAR先敢SEND出去,真係浪費好多時間,又唔錯得
更無謂講同外國人傾計

諗住之後讀英文course

搵我？

我日日睇
都有大把
今日去見份短期既

希望你可以早日move on到

做咗護花使者

叻叻

叻仔到

見成點？ 請定唔請

11月尾返呀

咁拖咗手未

見太夜所以陪佢走咋

好想辭職啊啊啊

半工讀緊
屋企人唔支持我讀(覺得我讀唔黎,哂時間哂錢)
好想辭工 專心讀好佢先(份工無前/錢途+比仆街HR壓價壓到低過其他比我少經驗既同rank同事)
讀得好可以轉行 讀得差=哂錢哂時間
女朋友唔支持(話我無錢)

今日終於忍唔住 想同D唔識既人講出黎 好想喊

到底讀書好定係做野好
岩岩grad搵到份工
但又唔係好高人工
同時間又想要返個degree

做住先

做緊
但諗緊下年報唔報好